教你如何賺大錢 1日10倍回報不是夢 Binary Option

先付上人權

有人話binary option同賭一樣
但其實唔係
呢樣野係可以有方法睇
我初初50$ 美金本金一日賺到去900美
成績有8成命中
而家目標每日賺200美金過世

好處：隨時有得買賣，1分鐘內收錢
壞處：風險高

小弟另外唔中意一般股票交易
每日賺幾% 冇肉食
寧願double or nothing 分注碼去買賣仲賺得快
我交左400$ 學費 暫時賺緊3000美金
有冇巴打都有玩？

我係樓主

冇

其實係咩黎 點玩㗎？
利申咩都唔識 LM學野

OP開班？

其實係買某一個資產1分鐘後升左定跌左
會敎大家賺錢 唔洗做狗奴

[點做先

Lm學野

又有錢齊齊搵咁開心

連登 真心有愛

你地可以download iq option/expert option open demo ac 自己試下
再唔明可留telegram

bcarehk

肯定拎得返錢出黎？

你係槓桿式咁call out wo ? 倒輸咪好撚甘

同炒倫敦金有咩分別？

不是
總之一係賺一係輸晒
100本 分10注10$
7-8 成命中夠玩

Lm 學習

點睇

買52蚊賠42蚊

即係你要62%命中先平手
一般人買股票乜野其實都係得50%左右命中
你有62%買乜都得啦

同一般forex trade有乜分別 我見你都係NZD/USD姐
利申:買開EUR/USD 如果你係辣殺XAU倫敦金就收皮算啦

收皮啦打手
講到咁易賺 真係得啖笑
又唔詳細講清楚個玩法同原理
同倫敦金一樣只講回報高去引人玩
醒少少啦 個個都賺咁邊個蝕錢比賺果d呀
整呢個game既人一定係嫌錢腥啦

Lm

吊 仲要紀錄清一色全賺
同賣波料 買曬主客和 最後show中果張當次次中

Sorry 有輸

隨你點諗啦葡萄撚😂😂

做打手做到你咁撚求其
喂iqoption你幫趁我好過啦

又唔講點賺

講得打手都知你冇撚腦
人地外國公司請我黎做打手？ 我有錢收？
傻閪左？

樓主解釋下你個題目同內文有咩關係？唔通我教人買大細就係教人發達？

渣ga

樓豬要有人信都要有啲正文先得㗎

咁你咪唔好撚信禁上一頁囉
關我撚事咩

聽日會再出文架啦
急咩姐

隨我點諗 又串我葡萄撚
咁係咪真心隨我點諗？
有心派錢既 點解唔講解下個玩法同原理呀？
做打手仲要低級果隻
快d搵你上司/識d野既人覆啦
倫敦金都叫做下功課
解釋下係避險呀保值呀所以值得投資去呃下人啦
唉

真係好撚多傻閪
隨你點諗同串你葡萄有咩關係？logic gap
中意點諗你既事 串唔串你我既事 你有病？
仲要死唔斷氣話打手😂你去揾有冇呢d公司會專燈揾香港人去呢d討論區去出文出打手啦傻閪

我暫信樓主先等聽日睇文

留名

祝你過完大海番到黎

樓豬應該唔係打手黎嘅⋯⋯
但係其實你係玩緊賭大細，仲要買70先賺56.7即係兩邊賠率1.81同馬會玩角球一樣，即係要有55.25%勝率先打和。
一分鐘內收錢，你可以分析到一分鐘後嘅嘢，咪玩啦。神仙都難搞
你同玩敦倫金一撚樣

大數法則 你去到最後都會輸

想跟樓主搵食

Thx 真係on9先話係打手
因為佢結算方法係每一分鐘0秒，用呢個做定點去估唔難
如果冇定點落單起計一分鐘先係難

估一分鐘
一分鐘強制平倉
炒金 炒外匯都起碼有得擺下輸都有機會追

要去玩呢一分鐘不如過大海爽手快既贏就贏 輸就柒

唔撚信既 我可以開live/遙距示範

好能我中意呢種玩法
真係好激 😂

同玩倫敦金有咩分別姐 你解答我地先啦

咁你不如過大海啦 仲快手

一係你留黎大型數據公佈先玩
如果唔係你輸多過贏呀

係無分別 仲要多左時間限制

冇玩過倫敦金 唔清楚

回頭是岸
我建議你了解下敦倫金玩法
你就會知有幾似，差再你要一分鐘強制平倉

而家暫時成績唔錯
會繼續

啫係咁
本身一心諗住入來學嘢
你開完個po就咩水都冇放過，淨係叫人自己down來試吓個demo
咁我入來把撚啊？

求教學

呢句真

一分鐘強制平倉

完

呢到見到你

一日10倍
十日100倍

數學家

樓主被揭穿西洋鏡
呢啲人我祝你全家生癌死

重點唔係Binary Option賺幾多，而係賣料可以賺幾多

Binary option出名攞唔番錢

諗住睇下邊款交流下
見到Iq option ..

我都賺夠啦
真係好想比人賺下

Tg :leolkn
有興趣學 求教學

佢講得出嗰句都知佢冇讀過書
下下都倫敦金，講個名出嚟搏人地都唔識
香港人炒開股嘅人本身已經冇乜人識option
莫講話外滙binary option
支持樓主繼續post，討論下點玩
申利玩開ordinary stock option
講話係倫敦金嗰啲返去讀下書先啦柒頭

打手死全家啦個價任佢開你先係冇讀書果個呀

玩過，講真樓豬就唔係打手黎，不過解釋到on99姐

玩法其實個名都講左，binary option
就係predict未來1分鐘既匯率/bitcoin走勢
同期指差唔多，如果你預測佢未來會升，過左一分鐘後（其實最短係30秒）如果佢比你禁call果一刻既price高，咁就贏8x%，輸就無曬本金，因為得上同下，所以叫binary

咁點解有人話binary option係賭，因為個形式真係包裝得好似。個"賭"既對象就係股票走勢，間公司類似收集曬put一堆既人同call一堆既人，如果最後係升，put果堆d錢就過曬比同樣金額既call果堆既人，扣剩既就係間公司既

網絡聲稱信譽好既有 expert option同樓主個binary option，佢地都有唔知d咩監管證書，不過我之前就查過expert option證書到期日係今年9月初，有無再續我就唔知啦

咁講下我之前玩既經驗先，我係輸曬既
無論我用MACD，MA Curve, RSI 等既指標，全部唔work，因為一分鐘（其實係30秒）實在太短，即使你predict到未來一到兩分鐘係上升，1分鐘內既波動實在太大，只要係1分鐘後果刻係比你call時既price低，唔好意思你都係輸。

玩法大概係咁，我本身都係唸住玩下，所以入左50美金，最後同男朋友講時比佢屌到pk，佢話先唔評論個平台係真定假，個玩法風險太高，1分鐘內既波動太大，長遠玩落去會輸，最後放棄

如果樓主真係有心得，可以分享下點樣有效predict一分鐘波動咁大既方法，咁哩個post都會高質唔會，但如果你都係估估下既

正呀

世界再無窮人

辭職玩全日

Gordon Pape錯過左發達機會
佢一定係冇讀書

笑撚死，下下都話打手
講個玩法又話打手
all or nothing option讀書冇讀過？
Ordinary option short side都俾人話利潤有限風險無限啦，投行、普通銀行、個人都一定會有用到
死返入你老母個閪到啦，冇讀書死全家

少

其實有腦都諗到

唔通真係有錢齊齊搵咩？

不過實會有水魚上釣

咁咪正正係同賭錢冇分別囉
曲直難分

你信有得predict

不如教人tip六合彩仲好啦

我trade forex 好過 起碼有野根據

Btw，我係屌緊啲人話同倫敦金一樣
不如你講下係咪一樣同埋點樣一樣
講得出倫敦金嘅，根本連stock同option都唔撚識分
你就真係曲直難分了...

點玩架 ching

個平台正wo
輸左你既 贏左我有份分

咁準不如去開HSBC FX MARGIN 玩啦

如果真係賺錢點解要分享唔獨食？

點解人地質疑你你咁激動？

你當中有乜利益得到？

佢賠率太低 最高見都係1.9x倍

統賭大細平注長玩點贏錢

假數據 莊家控制

賭1分鐘

其實要控制1分鐘賽果唔難，問題係會唔會同值唔值咁做。如果純賭超短線而你又好準嘅話，買期權更好，起碼唔會輸曬。

你唸住贏錢嘅時候都要唸下個莊點解會肯輸錢俾你。

同倫敦金性質一樣，發唔到達呀
鬼唔知同倫敦金唔同咩
咁二元期權係咪同賭大細性質一樣呀 賠率仲低
個價任佢開，你發埋我個份

上面巴打咁快督爆

仲想慢慢撚

你點控制一分鐘賽果？

其實應該扮有性趣

然後慢慢起下樓主乜料

多數又係果d金融才俊

風險高回報咪高囉，賠率低咪風險低
算啦，唔想同你低質討論

講咗咁耐都無講到個策略係乜，睇圖？睇資金流？定點？

靠分注碼係唔會做到7-8成命中，再講，如果有策略做到咁高命中仲要係隱定嘅，咁就梗係值得玩，亦都願聞其詳

基本上樓主如果咁高命中，玩乜都Sure Win 啦

成朝都未開始講，等我仲幫樓豬解釋一大輪

曾經有一次入十蚊入去試下玩
嗰時乜都唔識 戇居居咁賺返個本返嚟 仲賺到十蚊 之後就冇玩
之後研究咗啲indicator又再玩過 結果輸咗廿蚊

班死仆街MK搞衰倫敦金
其實倫敦金呢樣野係正常野來
真係多得班垃圾唔少
另外樓主個玩法 我諗同賭差唔多
邊有可能捉至下一分鍾升定跌
巴菲特都唔得啦

李健南

呢d根本係賭
algo trade都唔會短到咁我相信

都唔知你答緊乜呀媽係女人
你最高質啦，快啲跟樓主揾食
我淨係識投資物業，注定做窮撚啦

終於有人話

講真果句 話我係打手真係on9
我可以開live示範

之前電expert option
賺左個double
一開頭買果陣係幫我秒買Up Down
之後我一拎錢 就次次都有delay
Iqoption都係
買左之後一兩秒先幫我買
樓主有無呢個問題？
我就係因為呢個問題先唔玩

你算吧啦物業投資
你話低賠率嘛，賠率多少係取決於你個人投資風險
讀多啲書，咁就唔使以為賠率一定係有大莊家開，加油

如果大家有興趣想睇正路既scalper 係咩，可以睇［快閃大對決］，依本係小說，主要講華爾街既scalper，例如：用兩間交易所既報價差，又或者同交易所買料用嚟搶單再高價回放

如果樓主單純用指標，而唔係咩價差之類，我可以用我既經驗保證一定行唔長，但樓主想證明我講既錯，可以開個live monitor，行個3個月都無事我做你小弟又點話

一聽就個莊家食硬你，樓主低質打手

又打手😂 on9小陣吧

Iq 有小小delay, expert 應該接近冇delay

ExpertOption 係騙局
你賺錢佢會減低你既賠率
再賺會ban你Account
你想攞錢佢會拖住你
ExpertOption 係regulated by Russian FMRRC， 係垃圾
唔信你地可以做下research

呢隻Game你贏又贏唔足
輸就輸晒
就算比你預測中佢之後果一陣既走勢，佢既震幅都可以令你輸錢
仲要d平台安唔安全，會唔會Delay都係問題

冇人叫你重本玩
呢樣野細本已經夠

都係哥句夠膽咪開live monitor 行三個月，行唔到既甚麼都不是

冇可能日日開夠3個月吧

即係自己都覺得無可能keep 住贏？

想睇樓主開LIVE 賺錢
個原理仲簡單過期指, 只有輸同嬴,唔洗分賺蝕幾多

點解我要日日開live去為左證明？咁我寧願你唔好信
搞咁多野

Bid ask 唔平衡情況可以好短時間發生，結果急升急插。鬼佬有班人專做哩類trade，不過係專打止蝕位，叫做stop hunting

屌你仲戇鳩過we7 d估大細賭錢app

樓主打手加多幾條友附和就咁多水魚

邊到有水魚？ 你？
傻閪死番去啦

非水魚就係傻西？

你咁憤怒做乜？

無水魚無糧出？

1日10倍回報不是夢？

比一舊水你唔使一年你就變世界首富喎屌你

樓主咁撚無用串你幾句就鳩縮

下話 屌你地都唔得？

低質騙局想呃人都唔好用demo啦

原來你周圍搞事😂😂 好無聊咩

絕大部分binary option嘅brokers都成立係賽普路斯，代表d咩

你昆人定我搞事
高下立見

樓主弱智

你未有飯開咩？😂

如果你依種語氣同回答方式都搵到客
我諗依個世界離末日不遠

讀多幾年書先出來做騙子啦

弱撚智樓主

樓主可以去庇護工場搵客

全部留言都係你😂
隨你啦傻閪

樓主不如轉topic

講下你弱智有幾慘

轉行做乞兒啦屌你😂

71負皮教人蝕錢定賺錢架你

上面巴打質問你d野又唔敢回應？

弱智

樓主今日有十蚊

一年後有錢到買起成個地球

教你如何賺大錢

呢個topic比樓主個老細睇到

一定炒鳩佢再轉介佢去庇護工場

上Google Play睇下IQ Option隻app個review
一大班鬼佬苦主拎唔到錢
講緊USD$10都拎唔出
比你賺一億都冇撚用啦

其實過大海仲好啦，最低能買大細都叫1陪1丫，呢d同大細基本上一樣，仲要比佢食一舊。

你繼續自high啦😂😂

樓主算唔算商業犯罪？

咁你收皮啦傻閪
信用卡入既錢係可以即時拎番

大家咁話

柒左喇樓主 長賭必輸啊

係呀係呀

樓主開post收幾錢

好柒

低學歷打手扮高學歷

好有D網賺FEEL

睇唔明呀?

樓主如果你潛水就代表你心虛

出來回應下啦

教你如何賺大錢
瑞士山區肺咁好賣咩？

你冇撚野下話？
Withdraw番卡佢即時處理
你入錢去信用卡都要幾個工作日先見到條數啦
真膠？

又係連燈醒目仔

屌信你真係on9
玩呢D 我不如直接去澳門玩大細 百家樂
門口重有雞叫埋添

咁你咪去囉 關我撚事咩😂

上面巴打貼左圖

你唔識英文？

好可憐

喂

玩live來睇下啦

想見證世界首富誕生

屌你老母騙徒上黎揾食
你當人人都係你咁傻架咩
好做唔做做騙徒
今年2017年啦呃人都高章啲啦
玩Binary Option賺到錢人唔笑狗都吠啦

"The house definitely has an edge. This particular Web site pays $71 for each successful $100 "trade." If you lose, you get back $15. Let's say you make 1,000 "trades" and win 545 of them. Your profit is $38,695. But your 455 losses will cost you $38,675. In other words, you must win 54.5% of the time just to break even."

咁撚準你唔洗屈就自己玩Binary option啦

一日十倍
算啦當你一日兩倍
真係咁好賺你唔日日玩？
既然日日玩就做下好心 順便開下live教人如何賺大錢啦
唔教人賺點解又要開post? 咁我寧願你唔好開post 搞咁多野

樓主仲未比tips點樣中8成，我公司就專追擊binary option洗黑錢ge, btw binary option美國有SEC regulated ge trading platform, 真係有legit ge

可唔可以講下點中？ btw binary option ge風險理輪上比future之類低

人地打英文講你就信？唔見你話係其他broker既打手借刀？ 反而就認定左我係打手？ 你logic係咪有事？

有入無出 入錢易 攞錢難

揾錢分幾條水既... 是咪打手唔評論， 佢係咪真係識估都唔評論，但你問佢點玩佢叫你比錢買tips 就一定係狗

咁你咪唔好信囉
我自己玩一直
上黎分享下你又嘈

樓主應該係岩岩中三比人踢出校跟手就入去d昆鳩人既公司
上黎做打手
無料扮四條

一講數據就大撚到你啦
大話怕計數呀 永恆真理

Tips咩撚野姐傻閪左？你知唔知遲一秒落已經唔到左價位？點撚樣比tips買？

原來咁叫大撚左 葡萄撚

叫人買你套methodology 呀儍西

你揾呢類工比我睇下 得把口

你打出來話賺錢巴打就要信？

最公平你就開live囉

貼埋戶口睇下你賺幾多？

唔係唔敢下嘛？

屌你老母啦咁
有人有受過我sell?你揾我睇

好撚尷尬 見到樓主比人圍住黎撚狗咁撚

咁你講下你果套8成命中率黎聽下呀

黎黎去去咪果3隻葡萄撚

你以為你條低學歷柒頭做到有料既工？

做乞兒啦你

貼銀行紀錄睇下先

嗱即係咁，你要搵客唔係問題
最起碼你都要回應到潛在客戶既痛點
你唔回都算，仲直接講句唔信就算
大佬真心你不如開返賭波仲好
投機無你想像中咁簡單
借投機搵客更加之係，難n倍

貼戶口來葡萄下啦

貼疊一千蚊紙上來啦

你以為你講幾句就有用？死全家啦你

我係咪要講好彩無？

樓主從頭到尾咩support都冇
點keep住55% win rate
點拎到錢走 (鬼佬都有入冇出)

淨係識9唔搭8 你鍾意自己玩咪玩囉
冇人阻你 不過你咪撚呃人做水魚就okay

又唔敢玩live

又唔敢貼戶口

黎黎去去都係幾隻葡萄撚姐

玩live有咩問題？ 要咩平台既live?

佢公司冇咁多資源support佢呃人

不如講下你有咩可以比人葡萄？

傻閪左？

1. 你玩live

2. 貼戶口

大家就會收聲啦

廢人鳩縮扮睇唔到

都已經86負皮仲唔撚深潛
騙徒面皮厚呀

弱智仔應該會用demo扮live

問你要咩live平台開live呀傻閪 就埋你

答我呀

樓主有programme玩binary option？
反而想知你個programme係點 有無圖

lm
但基本上控制權真係唔喺你嗰度

點解要講你班葡萄撚知？你睇我賺咪得

點解要潛？撚緊你不知幾開心

睇得出樓主好堅持要幫大家搵錢 好感動

邊有人賺咁多錢想益人
但比人吊都仲想幫人
比著我真係省番啖氣
自己賺算

有一刻信樓主果d
好心提你唔好聽任何廣告電話
廢事你中電話詐騙

樓主咁勁拎呢套去CBOE玩WEEKLY OPTION
成個美國啲錢俾你賺哂

樓主

今日無糧出

咁同賭錢有咩分

樓主準備左條demo片無機會出

你可以唔玩 冇人迫你玩
介紹下另類野姐

樓主不如睇下我個post點回人

哦-.-

9頁都未有重點

樓主你唔玩Accumulator? 嬴得仲多

無人玩扣人工呀樓主

唯有你自己玩啦

即管youtube開'live'來睇下？

貼埋戶口更好啦

你睇樓主個topic打乜？

有十蚊佢一年內都變首富啦

出來post片啦弱智仔

Post咩video?

你用間IQ Option比新加坡MAS列左入Investor Alert List喎

美國證券交易委員會亦提醒大家勿墮入Binary Option騙局

不過都係alert姐, 最緊要樓主陣間開Live解惑, 教大家搵食

Live表演賺錢呀柒頭

咁live又點解叫我post video?

樓主

咪捉字蚤啦弱智

捉咩撚野？ 2樣野黎

佢話過全部負面言論同資訊都係對家既攻擊

約定大家今晚twitch開live直播

而家痾緊屎唔敢？

廢柴

做戲做到你咁柒

開live詳情睇新post

廢你老母生癌死啦
而家咁多人番緊工點解而家做？
用下你豬腦啦傻閪

回post又得閒喎？

都話你開緊工比你細叫你出post

搵客搵到你咁惡
屈曬機啦

樓主應該呀婆都呃唔到

IQOPTION EUROPE LTD

Silver House Business Centre, 19 Spyros Kyprianou Avenue, 30
3070 Limassol
CYPRUS

你間野係塞浦路斯住宅區註冊開公司呀

我講緊其他人番緊工
我有講我番緊？
你柒完未

IQOPTION EUROPE LTD

Silver House Business Centre, 19 Spyros Kyprianou Avenue, 30
3070 Limassol
CYPRUS

你間野係塞浦路斯住宅區註冊開公司呀

嘩, 大家一齊跟住呢間suburban company 身光頸靚呀

又係屈機男條友 重未收皮咩

你都幾厚面皮同弱智

但係仲未發市就可憐d

原來有前科？

請善用起底功能

柒完屌番轉頭？ 有人問點解你未收皮喎

樓主肯定自己輸左一筆 條氣唔順要巴打陪葬

波台揾唔到食咪過黎揾下有咪人上釣

玩多幾個月仲係到再講

財經台精神領袖

私底下傾

信者發達

笑撚死 過主啦樓主

入group呀

發達呀

你點肯定佢d升跌冇被收改？

樓主真可憐

樓主隻騙徒狗開左新post, 又有得撚狗

私你老母柒頭
真係傻閪黎

我建議你都係轉account啦
如果唔係我呢啲半退休人士日日狙撚死你
等你呃人呃得咁開心

轉account咪又係用d低學歷弱智技巧呃人

都係會被踢爆

慢慢啦😂 有咩所謂

我實會, 你放心
但係你搵唔到食扮唔care 岩岩又爆哂粗咒人老母乜乜乜
睇見你咁有啲可憐姐

投資專家 樓主拯救世人

加油

一日十倍 自己唔賺要教人賺
真係貪呢度多小學雞易呃
死番去你老母個西到啦

咪叫你睇live囉傻閪 屌你老母西

惱羞成怒

Live 你老母臭西呀
你老母生你個打靶仔出黎做騙徒
有冇咁好死自己賺夠比人賺呀
binary option個平台早就臭名遠播啦
贏輸都係有入沒出 同倫敦金一撚樣
死番去你老母個臭西到啦

葡萄完未

你真係好野

諗住搵水魚點知提醒晒d人唔好掂呢隻野

喂, 樓主, 我係澳洲申請唔到呀, 點解嘅

In accordance with the Terms & Conditions, the company is not entitled to provide services to residents of the United States, Russia, Canada, Australia, Belgium, Israel, Japan, Sudan, Syria, Iran and North Korea. For additional information, please contact support@iqoption.com.

屌 原來美國 澳洲 加拿大都唔受你隻app玩
一定係呢啲國家葡萄你搵到大錢

投資專家

十間binary option有八間都係

騙徒集中營

想add樓主fb學發達大計

12頁仲未講重點
人地要你講point就叫人唔好信
有人解釋個槓桿原理就係到附和

其實你識唔識架 唔識既就唔好開post話教人啦

無圖無真相，我係樓主就快啲貼圖出來塞住我地把口啦

之前上網睇個d social trading platform又係咁

講真，樓主好撚慘
貼賺到幾個錢開post講下點玩，未到戲玉就俾人插到咁
就算樓主玩倫敦金，都想睇下點賺到
快啲講正題啦
如果樓主真係打手，就當我冇講過

請善用起底功能
條友啲post全部都係講賭錢tips/騙局投資apps

估升跌都7-8成命中

7-8成命中
樓主應該係Willian D. Gann級人物

樓主個大名好快會係jack schwager啲書出現

我有個朋友 鳩玩都有7-8成 贏錢

不過樓主之前講到有曬咩programme咁，我就想知有咩programme咁厲害

屌 多撚餘 咪恰人唔識
信用卡入100你最多攞100
就算賺1億都係攞得入金既錢

用咩指標 個strategy係點

share出黎等大家試下未知lor

原來樓豬唔係想分享，而係搵水魚，咁你就收皮啦，等我真係以為有咩指標可以predict到未來一分鐘走勢，幫你解釋一大輪咩係binary option

講緊個操作方式係倫敦金呀柒頭

有work 既指標 即刻當樓主神咁拜

依種銀行同基金實高價收，講緊既幾千萬或以上都無問題

其實識玩係必贏，當然冇咁誇張，有系統地玩，以前初接觸投機我一日贏10至30%係完全冇難度。宜家冇玩喺因為正正經經玩外匯仲好，又舒服又贏倒錢又有保障。
我覺得新手可以試下玩，你要學識點樣打贏一個不公平看似冇可能嘅遊戲。

知音人

證據呢，講就凶狠，叫你比圖就碌撚

我都賺夠，宜家手指罅漏尐俾你地啦

嘻嘻

唔係話有twitch live 咩？
有既我用live fx ac跟你機都得

騙徒無所循形

okay咁講，自己操作可以發到達
用platform/比人操作咪發唔到

樓豬唔答我問題 仲想問下你槓桿比率係幾多 同其他交易程式有乜分別 手績費 存倉之類 樓主其實有冇真正了解過外匯係咩

傻閪樓主之前扮撚晒高手教人買波
輸撚晒d錢del channal仲夠膽出黎揾食
你個名臭撚晒架喇 科水比連仔買個新acc再黎過啦

炒倫敦金係有機會發達
不過係自己炒
唔係走去授權俾班mk玩
倫敦金其實係黃金現貨
全世界現貨交易最多既商品之一
只不過俾班MK搞到倫敦金同昆人錢掛鉤

玩過 但輸晒

趁現在打仗較波動玩 應該會賺得仲多

on 9 打仗搞到d指標亂撚晒 你點樣predict未來1-5分鐘既行情？
timeframe太細波動性咁大根本同買大細無分別，莊家必勝

樓主開台未？

留名學嘢，快D開台

利申：炒左十幾年期貨、期權

On9 有方向有趨勢你先買到
況且唔係叫你一定要買下一分鐘
有唔同timeframe比你玩

我輸晒都係輸試玩個$100
平時玩期指

根本無大time frame 比你玩 而且係講緊估1-5分鐘之後既升跌，根據所謂既趨勢去買大細根本就無用

正常玩外匯都起碼m5 m15起步，甚至去到1h 4h，因為太細timeframe太多雜訊 binary opotion比果d 10s -1m timeframe根本on9 如果你可以根據呢d判斷到買先跌你應該發左達出埋書開班授徒

利申 玩左陣fx

有d product,如daj有得比你揀day end
但就得+6x%

要7成勝率先有肉食喎 自己1:500玩正常野daytrade唔好

如果你有stragey 90% win rate都可以一戰既

其實可以贏，用下腦就得。最簡單bollinger band period 20，deviation 3。穿左就反向操作，一隻pair 平均一日出現五次，成功率差唔多有九成啦。

就算用最簡單方法，只要有系統，資金管理，識得根據市場去調整，輸條毛

係囉 低買高賣 無可能輸添

一陣番去backtest下

就係等緊樓豬個系統 講左咁多頁終於有一個
btw 1min chart?

係。用deviation 2 就要用martingale ，將資金分成120 份，根據賠率定輸左後定下一次買的金額，正常最多可以連輸八次。例如判斷倒係升勢就一率買升，只要跌穿lower band 就call，再跌再call。當然可以加其他filters，離場機制。咁已經係最簡單嘅系統，又可以梅花間竹咁買，搏佢唔會一分鐘升一分鐘跌，識用腦變通有乜難。

手動test 左幾日gbp usd pair 效果唔錯